[求意見]東京8日+滑雪行程

Day 1:
21:00抵達成田國際機場 → 京成成田站 → 住APA
--因為個日過埋關都幾夜,所以我地住係附近京成成田站既APA

Day2:
京成成田站 → lunch :駿河屋 SURUGAYA アクセスマップ →check out →井澤站→住(輕井澤站)APA
--因為我地諗住去滑雪,而上網搵發覺'井澤'個到有滑雪場,所以決定去井澤個到住1晚 另一朝就去滑雪

Day3:
輕井澤站 →check out(行李放lobby) →輕井澤波希米亞玻璃美術館 →輕井澤王子大酒店滑雪場→ 新宿 →住(新宿) BNB
--新宿呢間bnb 應該就會住到尾 其實小弟都係想搵返近東京附近嘅地方住
而本身呢個行程啲$大部份都想放係食嗰度
所以想問 住新宿係咪個好選擇？ 例如其實邊個地區多宵夜同方便 ⁠⁠⁠⁠

Day4:
新宿 → 上野 → 淺草 → 淺草寺，雷門，晴空塔 → dinner: 新宿燒肉放題:六歌仙 / 放題食燒牛-しゃぶ禪→新宿 /
新宿 → 高尾山 → 秋葉原 → 東京駅 → 東京鐵塔 → dinner: 新宿燒肉放題:六歌仙 /放題食燒牛-しゃぶ禪→新宿
--呢日想問 行邊條路線好 會唔會太chur
同埋係咪寧願去東京鐵塔都好過去晴空塔???

Day5:
新宿→ 墨田水族→池袋 → Sunshine City → dinner: 無敵家拉面 →新宿
--呢一日想shopping同睇水族館為主

Day6:
新宿 → Disney→ 東京新宿釣船茶屋 Zauo 釣船茶屋 →新宿

Day7:
新宿→築地 排(壽司大)→ 跟住行下場外市場 (breakfast + lunch) → ?? → 銀座 →dinner :お好み焼 道とん堀 → 新宿
--呢日想問 通常去完築地 之後有咩路程推介

Day8:
check out 新宿→ 成田國際機場 9:00am離境
--因為9點飛機起飛 小弟想問有無咩交通工具 可以係深夜可以到成田機場?

的士幫到你

認真..好似有凌晨巴不過班次唔多

應該會搭凌晨巴士

幫你推下
留名

留名
巴打是咪搭hkairline? 因為我1月去都係呢個航班時間

係呀巴打
巴打plan左咩行程 一齊討論下

呢排好多assignment乜都未plan 連酒店都未book
不過應該會去近郊玩
走前一晚諗緊去大江戶溫泉物語過夜好唔好

一月壽司大搬左未

壽司大

咁早飛做乜唔早一晚訓機場？

利申: 應該同1班機，已book機場酒店

都有諗過 但要12:00check out 之後拎住行李有啲煩

點解會無
築地應該未搬 諗緊幾點起身出發去排

我3月都去gala滑雪呀
係咪姐係你講個個井澤？

有d bnb可以放行李，不過未必放到太夜，可以問左先
如果已經book左最後飛個日，就夜晚先checkout去機場酒店囉

輕井澤同gala兩個地方

唔係 gala 係越後（即係新瀉果邊）

有無咩東京必食推介

巴打做左咁多research

之後12月final 無時間plan
所以早啲plan定

Push
遲d去

美食之旅？